{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119235",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대도식당 왕십리본점"
    },
    "text": "\"デド食堂 往十里本店\\n\nソウル城東区弘益洞431\\n\n韓国料理、11:00~22:00、名節、400席/部屋:30個、伝統の味を受け継いでいるデド食堂。 1964年往十里で大道商会としてスタートした大道食堂は、長年ロース一つで変わらない味の名声を続けてきた。 私たちが楽しむ大道食堂ロースの味の秘訣は、創業者が英親王の厨房尚宮である韓尚宮から宮廷料理の腕前を伝授され続けてきたことにあると。 ロースと一緒にするカクテキチャーハンと智異山で直接漬けた味噌で料理した味噌粥は、韓国に郷土的な味覚を与え、母親の味を感じさせてくれる。 体に良く品質の優れた韓国牛だけを扱う大道食堂は、長年静かに位置してきた韓屋で味わうことができ、その感じがさらに懐かしい」",
    "QA": [
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店の場所はどこですか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店はソウル城東区弘益洞431にあります。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店は11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店の料理は何を提供していますか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店では韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店は400席あります。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店には個室はありますか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店には30個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店の特徴は何ですか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店は伝統の味を受け継いでおり、韓国料理の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店の歴史はどのようなものですか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店は1964年に大道商会としてスタートし、長年にわたりロースの味で評判を得てきました。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店の料理の秘訣は何ですか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店の料理の秘訣は、創業者が韓尚宮から宮廷料理の腕前を伝授されたことにあります。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店ではどんな料理がおすすめですか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店ではカクテキチャーハンと智異山で漬けた味噌で料理した味噌粥がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店では何種類の肉を扱っていますか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店では体に良く品質の優れた韓国牛だけを扱っています。"
        },
        {
            "question": "デド食堂 往十里本店はどのような雰囲気の店舗ですか？",
            "answer": "デド食堂 往十里本店は韓屋であり、静かな雰囲気で昔ながらの味わいを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 483
    }
}